超重磅！中央放大招：支持深圳建设中国特色社会主义先行示范区！在深的港澳居民享有"市民待遇",还有创业板注册制！

唔明佢講乜

要接地氣

直接成個深圳割比香港咪搞掂囉 洗咩講咁多廢話姐
睇下你建鬼國咁耐都無一個城市過到香港頭先知你地既管理係幾廢
係班奶共仆街先合埋跟你地果套架姐

*就知

上到去無比人呃錢咪偷笑

腎都無撚埋

叫你地上去加入信用系統一分子,
加去買下樓

即係佢想放棄香港
但又想要香港着數?
所以就水鳩D香港人上去幫手?

信佢果D香港人仲有冇錢俾佢地呃

法制+人民幣自由兌換左先再講

咁快撚d割走香港啦屌 你有深圳咪夠囉

多撚謝 叫150上大灣區啦

叫班藍絲上去囉

又想呃幾多人

岩喇, 藍絲好走唔送

名正言順可以叫班藍絲上去

送返啲奶共偽人、香港精英藍絲返去，放棄我地依啲廢青喺香港自生自滅算喇

喂班友仲未明香港點解咁多人中意。。
剩係起d 硬件就得架啦咩

條友真係唔識架wo..

換湯不換葯，歷史話左你知，什麼前海，什麼大灣區，其實都係一個稱呼，只要係共產黨管治下，最後都係同一結局

上海同深圳係華大同華二。華太師成日想華大同華二出人頭地，但兩個仔扶極都扶唔起，反而華安就被打壓，但打極唔死。